[集思廣益] 一齊幫手諗下記者會問咩問題問到警察一棟都無

記者聽日既問題絕對可以憾動到今日警察既所作所為，包括:
1. 室內放催淚彈
2. 布袋彈射眼球
3. 扮示威者
4. 北角紅衫福建幫打人警察完全無撚用
5. 繼續針對721元朗事件

以上既五件事唔單止可以幫記者係警察記者會問更加針對既問題，仲可以令日後既民間記者會有更有力既理據質疑警察既行動有冇問題，迫使政府妥協促成獨立調查委員會，還義士一個公道

希望集各位巴絲打既腦力去諗針對性既問題，問到班狗一棟都無
以下係我所諗到既白痴問題:
1. 警方到底有冇依照武器廠商既指示去使用武器?如果無，點證明到警方係使用緊合理武力?
2. 橡膠子彈/布袋彈係射示威者四肢以令其行動不便，警方有冇需要為射到示威者眼球以導致其失明以負責?
3. (a.)(針對政府)政府一直以反對暴力為首，今次既過程入面證實到有警察扮示威者，點先証明到掟磚扔汽油彈係示威者自發而唔係警方誘使示威者使用?
3. (b.)點解扮示威者既警員唔需要展示委任證?
4. 可唔可以解答一下北角事件?(哩個靠各巴絲諗，應該有好大發揮空間)
5. 721事件(如舊，咬撚住唔放)

今日令到勇武大傷元氣，希望和理非及文宣巴絲幫手煲大今日既事

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

聽日要咬撚住班狗唔放呀

推，幫下勇武手

太古站近距離開槍
推市民落電梯

推市民落電梯又係可以煲大佢你老味成班狗係地鐵亂鳩咁扑

一個人腦諗到既野真係唔多，幫下手呀

如何投訴無編號、無委任證，一米內掃射示威者頭部既警員

對記者會無expectation

警犬發言人：你問東咪我答西

警方插贜嫁禍依個手法有幾常用？

比埋片班記者睇，開鎗個件仲要速龍黎，警察守則去左邊?

警方曾經否認派人混入示威者，點解警方要講大話

又點會一楝都冇
佢只會答你
1. 今日記者會係答黎緊既XXXX,手頭上冇其他資料
2. 我手頭上冇資料
3. 要交比公共關係科同事答,我手頭上XXXX

香港已經唔容許普通市民存在

推呀屌！唔推唔係人！

推

對於警犬既廢話，我都無期望
但係佢地既一字一句絕對可以幫忙文宣打反擊
另外佢地既所作所為亦都可以幫民間記者會壯大我地理據

Pish

我反而好想知記者會係邊度開，想成張櫈車埋去班仆街度

手上無資料
有內部指引
個別個案不作評論
已經採用最低武力
全屬謠言
Er Er Er

問完又點? 第日又係照打人 屌佢老母

手頭無資料就比片佢睇
大大條都影到畜龍近距離開鎗，無論佢射bb彈定空鎗，形勢根本就係無需要咁做

要求公佈開槍畜龍資料
乜撚都話搵監警會，無樣無委任證投條春?

再推，集思廣益